幸福之歌 9唱

可唔可以唔好hea鳩我哋

唔洗戴哂頭盔話9唱喎
你認真唱同9唱都差唔多啦

[行動po]香港人日程表更新

樓豬嚟咗香港幾耐
啲廣東話幾勁

其實有時D野真係好講天份 得就得..唔得就唔得
你不如試下其他興趣啦

點解可以咁難聽

係咪覺得自己唱得好好聽

天生我才必有用
唔好灰心
巴打你一定會搵到發揮你長處嘅地方架

笑4

唉

樓主閉合可唔可以做好啲

練緊

唱歌漏哂氣咁 好無力

樓主面皮有幾厚

OP有無聽過原曲
我懷疑你cover既全部自己都無聽過

唱得有啲辛苦 好唔穩

起一起底 差不多每日一POST
全部POST都係自唱
全部POST都係一面倒式留名
全部POST你都會話難唱

其實你都係想要句好聽咋

你唱歌真係好好聽

放過我啦